根本無自殺

自己冷靜思考下
有人懷疑啲狗出口術迫佢跳
有人懷疑另一啲狗捉衫放水由佢死
有人見到烈士自己捉棚架根本唔想死
有人覺得係成個香港局勢迫死佢

全部都係指向佢係被殺,唔係自殺